Les yeux luisants et curieux du Kuyay errent lentement mais avec assurance à travers les nuances pastel de la jungle, tandis que son visage velu reste paisible, une image de tranquillité au milieu du ruissellement constant des pluies. "Hola, j'apporte avec moi la sérénité de la forêt et la mélodie des chants de la pluie, et avec eux, je suis sûr que notre musique pourrait atteindre des hauteurs insoupçonnées."
